今日20號，全連登無一個人提起過彥琳妹妹

會否太可悲？

一個小女孩印咗8000幾張文宣

2019年9月19號失蹤，之後22號搵返全裸嘅佢，嗰時候，全連登嗌好嬲好嬲

直至今年2020年3月20號，連登已經變返初初嘅連登，膠post 大把，睇女post 又有，股市肺炎post 長期熱門

抗爭post？不了。
簽聯署？不了。
Twitter？不了。

然而曾經有位妹妹，今年已經無得再返學

人已經死了二次

你做第一個唔得架？
又係依d topic
講野一定要人骨既

你不如入post 睇下幾多個人？

Who?

推

我諗住22號去悼念喎。。。

因為成班五毛PR推垃圾post

其實唔洗咁樣講既
你要提就提
發生既事我唔會忘記 但未必次次都記得邊日打邊日

唔好再消費啦

時事台邏輯 一定要開post
個個月都提一次 一定有人 唔撚記得有人死咗 唔記得黑警既事 唔記得要幫多d 黃店 唔記得要9月投票 唔記得xxx
我都唔知啦 總知佢地有個表列得出

同意，呢啲標題好煩

多謝你提醒大家

連登已不再悼念，睇黎運動真係冷卻了

Push

係霖

Pushhhh

我地對你唔住

Never forget

噚日有黃店老闆因為欠債而跳樓跌死都好似冇乜人提

屌你老母我日日都記得佢啦
唔撚使你提
你係到講 十個有十個都記得
要提就去藍屍facebook 同香討 仲有babycondom啦屌
戇鳩

721 我日日都記得
831 我日日都記得
101 我日日都記得
所以可以唔使提